新巴城巴 : DSE期間將有特別安排 請留意其Facebook專頁

【文憑試期間巴士服務安排預告】

相信各位文憑試考生，都好關心考試期間會有咩巴士搭～🚌

我哋現正準備緊相關巴士服務嘅安排同細節，一有進一步消息就會同大家分享！一齊為考生打打氣！💯

#新巴 #城巴 #NWFB #Citybus #文憑試 #前往試場無煩惱 #減低考生考試壓力 #考生加油

警務人員子女關注組